其實依家香港的新樓地基結構可能比紅磡站差

做過政府盤地鐵等皇家佬的野都知
皇家野出名監管多
私人盤好多野私底下同發展商圍內拆掂
住宅直頭靠曬駐場大佬同 lab 就算
假 cert 偷工減料 唔跟 standard 換次貨住宅盤實有

依家連地鐵盤都出事
大家估下五年後有幾多住宅樓會出事
尤其是出名壓成本壓到離譜的__世_，公屋質素的長_ 同出名呃秤的恆__

咁咪好，樓價跌都係靠工程佬

新地打手

地基唔少都是同一間

新地D垃圾樓都講
Swire / 會德豐先係皇道

開名就開名啦驚閪咩你

都仲係有好多人買新樓自住

又細 管理費又貴 用料又參差

班人幫手解決樓價高既問題，仲唔講多謝

你望下5 60 年前d舊唐樓都生勾勾棟喺度

點解仲會有人幻想d新樓會出事

就算有咩缺陷 我估計都大把人買

雖然連登仔未必會承認，但英籍年代未成立ICAC前果啲樓其實仲恐怖

想問兩句有咩關係

好多唐樓都係鹹水樓

香港無地震姐

你唔係幻想當年d 19蚊型發展商d造工會好好掛

我夠膽同你講，絕大部分盤啲地基打樁果時都做唔足，唔係指短樁減鐵果啲，係指驗收果parts大把野求鳩求

睇錯新地樓地基

我夠膽同你講，如果香港起樓樣樣做到足，變相工期長即係成本高咗，3萬蚊1呎都唔知得唔得
仲要依家所有見標嘅個價有咁低壓咁低，判頭根本就圍唔到皮，所以咪

會德豐？你食屎大？